[文宣]向市民解釋多日塞路原因

呢種運動至今已經影響到全香港嘅市民，唔係話順民意，但我哋必須清晰明確咁解釋點解我哋要繼續堵路，重申背後原因在於柒婆死唔認錯，漠視五大訴求！

10連開始

六

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

push